打完飛機未啊，出面8成垃圾po，聽日行動嘅一個都冇？！

週末啦醒啦
連仔俾咗新功能又唔用
用不推文回覆唔係商量行動嘅po啦

例如:

行動po推！其他用不推文回覆！

推你

行動po推！其他用不推文回覆！